IP6 金色64GB依家可以賣到幾錢?

想問下有冇2千?

700

咁撚少

鴨記

I6 64g 都係賣17-800

你預出面收機佬1200-1400

如果行iOS 9 會貴少少

本身有部太空灰6 plus 64GB 個 mon 個觸控有 d 問題撞邪咁自己亂㩒唔想拎去俾收機佬驗屍驗到，上個月去 apple 個網回收, 收左 $1595

鴨記有冇邊間好推介，咁啱都有部ip6+ 想放

係呀你係個mon度遞入去就得架啦

1700$都ok,等ip8出換左佢

朋友 等到iPhone 8出你部6都會再插水啦 我諗到時得翻1100左右

搭單問iphone 6s粉64gb 1條花痕都冇
可以幾錢

apple 9月發佈會，8月尾放舊機最好

如果花左呢 會減幾多左右
側面無用case4角幾花下

減太多就去第二間，有時爭一二百左右

登記完有個 log in 俾你
過兩日黑貓黎收機
再過兩日 check 下話收到機做 testing
再再過兩日話無問題 send 個 gift card code 俾我

會唔會同你拆機檢查？

仲有，拎落 apple 都得，但嗰舊錢要即刻用黎買野，所以不了

同你部機spec一樣，上兩星期係carousell賣左$1900

carousell D 人好唔好?會唔會又係第二個 肥花?

今日放左部好花既大黑64GB 1900

有部壞左wifi 拿拿林放左佢先

10個問價嘅8個都係賓賓，但都幾好人。
出黎交易check左幾分鐘就收貨